♠А давайте посмотрим каких любителей у нас больше 😈 
Выбирай свой вариант что больше тебе нравится,  погнали Кексоны 😈 — А твое любимое время года?
— Суббота.Обожаю субботу. Иной раз выйдешь в ночь с мыслью: вдруг мужчину найду.
— И как?
— Как всегда: секса полно, мужиков нет.© - Дорогая, ты мне приснилась... 
- Ничего, это отстирывается..©   Власть над телом ничего не значит. Только овладев душой и сознанием, ты познаешь блаженство обладания мной. Секс - это тайна двоих, разгадка которой кроется в оргазме. Ее хочется разгадывать снова и снова. И ответ каждый раз будет разным. Все зависит от вашей фантазий. Доброе утро Господа и Дамы ☕💋 Люди всегда стремятся туда, где им вкусно. 
И всегда будут возвращаться, если вкуснее ничего не пробовали. Только он знал, сколько в ней разных оттенков.  Вместо игры на нервах, играйте на эрогенных зонах.  Женщины любят гoворить нет. Для них это способ выбора мужчины. Побеждают те, кто не сдаются. Те, кто, потерпев поражение, попробуют еще раз. Не смог, нo исправился и пришел еще раз. Попробовал. Неважно, сколько понадобится времени. Тот, кто может пойти дo конца, всегда имеет шанс услышать «да». Так пoкоряют женщин. Победителями становятся в бoрьбе. Вы можете не совпадать в привычках, характере, вкусах, выборе, но душа ищет себе подобное. — Ты меня любишь ? 
— Я без тебя дышать не могу. Человек влюбляется точно так же, как и падает с лестницы - это несчастный случай.© Сильная женщина может выбирать любой путь, какой захочет… Мужчины сами придут за вами. Если они настроены серьезно, то умрут за то, чтобы найти способ обладать вами.© — К чёрту всех.
Вы должны сгорать от самой дикой нeжноcти вдвоём © Всё слишком далеко зашло, чтобы нажать "Отмена"..©  - Девушка, что вы делаете сегодня вечером?
— Всё!© Все знакомства приводят в спальню, если идти до конца, если кто-нибудь не свернет…© Он хотел отдать ей свою страсть,а она сама забрала её,вместе с разумом каждый пьян своим безумием. ♠Я буду абсолютно счастлива в тот день, когда ты приедешь, возьмёшь меня и скажешь "Я так по тебе скучал, маленькая моя!" ♠В несовершенстве есть своя красота, в сумасшествии присутствует гениальность, и намного лучше быть не таким как все, чем посредственность. Своё - оно всегда такое, которое прочувствованно до кончиков сердца. Никто не обязан это понимать или принимать кроме вас двоих. Своё - оно родное до мурашек. Мурашек на двоих. Пусть кому-то это и вовсе не понять. Доброе утро Господа и Дамы ☕💋 Вся философия отношений сводится к бесконечному желанию друг друга. Сколько не прячь самые сокровенные желания - всё равно всплывают на самую поверхность. Даже самых неугомонных бесов из глубин сознания можно покорить, если приложить усилия и доказать им, что достоин их доверия. Чувствуй свою женщину , учись слышать эмоции . Все её эмоции рождаются благодаря тебе. Ты своими руками творишь то, что видишь перед собой. Запах страсти порой заменяет слова. 
 
© Шекспир. Женщина - это искусство. 
Ценна не тем, что красива, а тем, что заставляет чувствовать. Женщины любят, когда мужчины берут их под свое полное покровительство и опеку. Они, конечно же, могут и сами все контролировать и решать, но, скажу вам по секрету, – они этого не хотят. Каждая независимая и непокорная женщина ждет мужчину сильнее себя. Она будет показывать ему свою силу и независимость, но в глубине души – она будет до отчаянья верить, что он сделает ее покорной и возьмет ее проблемы на себя.. 
 
© Вячеслав Прах . Любимая. Этим все сказано.
 
© Серж Полянский.  Нас невозможно удивить ничем. Нас можно только ошарашить. МЫ всегда стремимся к недозволенному и желаем запретного. Женщина с колыбели чей-нибудь смертный грех. Всякое наслаждение кружит голову. Удовольствие, смешанное со страхом, пьянит. Очень часто, ни к чему не ведущие отношения, заводят слишком далеко.. О женщинах можно спорить, можно критиковать их логику, но обходиться без них, без их эмоциональности, отзывчивости, мечтательности — невозможно.   Она не стесняется своих безумных желаний.
Она не может жить только фантазиями. 
Он показал ей все цвета искушения и привил вкус греха. Доброе утро Господа и Дамы ☕💋 Представляя, как наши желания воплощаются в реальность, мы получаем возможность почуствовать возбуждение от предвкушения. Знаешь, что такое высший уровень. Довести женщину до оргазма, дать ей физическое удовольствие это важно, даже это не все умеют, но это не высший уровень. Свести ее с ума, когда она думает только о тебе. Думает всегда. На работе. Общаясь с подругами. Смотрит фильм и думает о тебе. Когда она везде улавливает нотки твоего запаха. Когда в ее фантазиях только ты. Многие женщины любят своих мужчин и получают оргазм от секса с ним. Но мало кто из мужчин подозревает, что во время секса с ним она представляет себе кого угодно - известных мужчин, героев своих фантазий. Она получает оргазм, и мужчина не задумывается, как это происходит. Даже если он спросит, то большинство женщин никогда не признается в этом. Так вот, высшее мастерство, когда в мыслях женщины только ее мужчина. Она получает оргазм от секса с ним, физически и духовно. Все женщины,может и сделаны из одного теста,но сахар есть не в каждой. Женщины всегда выбирают мужчину в котором они чувствуют силу это заложено природой они не желают соперничать они жаждут покоряться. Страсть - это совокупность вожделения с голодом, чувств с примесью похоти, жажды с желанием обладать, нежности в симбиозе с жестокостью. Это отсутствие контроля над разумом, это превращение боли в удовольствие, это больше, чем секс, сильнее голода, опасней огня. Это то чувство, которое затмевает инстинкты и глушит логику. Это то, чем мы не можем управлять, но одновременно то, чем управлять не стоит. Одна ночь, проведенная с родной душой.... дороже тысячи дней проведенных с бездушным телом . Так чувственно молчать лишь ты умеешь... 
 
© Владимир Петрович Вишневский. Берегите моменты, которые хочется растянуть на всю жизнь, и людей, которых хочется видеть всегда. Он крепко стоял на ногах, пока не появилась. Сногсшибательная она. Есть такие люди, люди-желания, которых невозможно переспать, заесть, запить.Их можно только вылюбить, отлюбить, залюбить, разлюбить перекурить.И снова начать хотеть. Когда морально устаешь, то хочется аморально отдохнуть. ♠Для горячего и хорошего секса не столь важна оболочка, сколько темперамент и необъяснимое, но сильное влечение. Именно это придает сексу полноту и раскрывает все грани удовольствия. Комбинируя грубую силу и ласку, поцелуи с укусами, объятия с удушьем и шепот с криком, мы получаем больше, чем секс, мы обретаем невесомость. Когда секс однообразен, будь он постоянно груб, или излишне мягок, он перестает доводить до безумия, став частью повседневной трапезы, но уже не праздничным десертом. И поэтому я против стиля, если он несет в себе однотонную палитру. Я за размашистые мазки ярких тонов на полотне постельного белья, которыми рисует страсть, вобрав в себя палитру всех эмоций.(с).  ♠Женщина для мужчины – это вечный соблазн, состоящий из постоянных искушений. ♠Я не хочу знать тебя словами и фразами.
 Я хочу запоминать тебя чувствами... мурашками... отпечатками прикосновений... Я не хочу помнить время от встречи до встречи. Я хочу не знать моментов, когда мы не вместе... Можно прикасаться по разному, но главное вкладывать в прикосновения чувства. Одних привлекает нежное касание пальцев, других страстные шлепки, некоторые же предпочитают грубые руки и каждый способен получить удовольствие только от симбиоза передачи чувств и плевать на форму их проявления. Но грубая форма ласк требует особых навыков — ударить по заднице может каждый, но далеко не все способны передать в этом ударе любовь и нежность, совмещая одно с другим, делая боль несущественной, а эмоции яркими. Иногда без шампанского никак. Выпьешь бокал, глядишь – потянулись проблемы к выходу. Выпьешь второй – вышли все.

"Ринат Валиуллин " Доброе утро Господа и Дамы ☕💋
Админ проспала 😂но зато спешу сообщить Я ВЫСПАЛАСЬ 😝😂😂😂 Четвёртый закон Ньютона: тело, прижатое к стенке, не сопротивляется. У каждой встречи свое время - опоздания исключены. У каждого свой океан. И каждый по-своему в нём тонет. Счастье мужчины называется: я хочу. Счастье женщины называется: он хочет. 
 
© Фридрих Ницше. Не окрыляй того, с кем не собираешься в небо. Как и большинство грешников, она решила отложить раскаяние до завтра © Уже поздно возвращаться назад, чтобы всё правильно начать, но ещё не поздно устремиться вперёд, чтобы всё правильно закончить…© Единственных дважды не встречают!© То, что ты называешь безумием, я называю вдохновением.© Утренний оргазм и яичница. Да, ты всё правильно понял. Удовлетворив свою женщину сексуально и накормив её плотным завтраком, ты не оставишь свободного места в её голове для мыслей, связанных с другими мужчинами. Она проживёт этот день, восхищаясь тобой и вспоминая сладострастные моменты© Приятно делать добро и чувствовать себя кому-то нужным)© ♠Чтобы оставить послевкусие, для начала нужно вкусно себя подать. ♠Прикасайся ко мне. Властно, грубо, бережно, нежно... Мне нужны твои прикосновения, как воздух. Коснись взглядом, руками, сердцем. Своей волей и характером. Подави, укроти меня своей силой. Приручи меня своей нежностью. Дай мне раствориться в тебе, не ожидая никакого подвоха. Сделай меня слабой и кроткой. Но береги мою душу, как хрустальный сосуд. И даже не пытайся поставить её на колени! 
 
" Письма моего сердца" 
© Алина Ермолаева ♠Нельзя пренебрегать грехами.
Зачастую, именно они единственное утешение в жизни... Доброе утро Господа и Дамы ☕💋 Я не буду говорить , что тебе со мной будет хорошо.Не буду утверждать что я лучший.Со мной будет по-разному. Но знай я буду всегда рядом. Мы – авторы каждого своего счастливого мгновения. В накалённой атмосфере сгорают все здравые мысли.
 
© Юрий Зарожный. Земные страсти морской воде подобны, много в ней солей, 
Чем больше пьешь ее, испытываешь жажду ты сильней… 
 
© Григорий Бар-Эбрей. Женщина пахнет наградой, если её беречь. 
Женщина пахнет шлейфом сплетен, интриг, духов… 
Песней волшебной флейты из лабиринта снов. 
Пахнет едва уловимо пряным букетом вина. 
Женщина пахнет мужчиной, если она влюблена… Она всё думала, мечтала, что наступит утро, когда она проснется от его поцелуев, в его постели, в его квартире, в его городе, в его стране.... 
Выскользнет из его объятий, его крепких и нежный рук, натянет на себя его футболку, и босыми ножками пробежит на кухню, готовить ему завтрак... 
Она будет тихонько мурлыкать свою песенку, слегка пританцовывая бёдрами и не замечая при этом его взгляда на себе... Он будет стоять в дверях, улыбаясь наблюдать за этими ее движениями... И Ему безумно нравилось наблюдать, как его футболка соблазнительно облегает ее округлости, как резко дотронулась пальчиками к уху (обожглась), как нахмурилась от резкой боли, но при этом не перестала напевать и пританцовывать... Он наблюдал и желание одолевало его все сильнее... 
Он смотрел и ловил себя на мысли, что Он хочет видеть эту картину каждое утро... его футболку на её соблазнительном теле, её бесшумные пяточки бегающие по его дому, её напевающий шепот, её танцующие бёдра... Каждое утро смотреть и радоваться... каждому дню проведенному вместе. Сексуальный голод самый сильный, его нельзя утолить постепенно, хочется всего и сейчас..© В постели нельзя быть фальшивыми. Это именно та зона, где искренность и подлинная страсть на вес золота.© Быть нужным для нужных. Вот, что нам нужно!© Фальшивые души, 
Лживые маски. Мужчины... они разные,одни могут лишь в кино сводить,а другие - с ума.© Не думай, как доставить женщине удовольствие. Просто достань и доставь!© Всякое недовольство - это нехватка удовольствий.© «Женщины часто сами не понимают, чего хотят в определенный момент. По своей сути они существа нерешительные. Высший пилотаж – сделать так, чтобы женщине понравилось, и она не сомневалась, что хотела именно этого. Не спрашивать ее, взять и сделать самому. Женщины любят сюрпризы и спонтанность в любовных отношениях. Когда все по расписанию и заранее известно – это не праздник. Постоянное проявление внимания в нужной степени к женщине – вот на чем держатся отношения. Процесс этот обоюдный, но начинать его должен мужчина. Чтобы получать, нужно уметь отдавать. В женщинах мужчины часто не видят главного. Они видят их красивыми и сексуальными. Притягательными и опасными. Все это так, но если они посмотрят глубже, то увидят маленьких девочек. Внешняя красота – это напускное. Внутри мягкое и нежное. Там ребенок. С годами они не меняются внутри. В течение жизни в поведении становятся жестче, но все это только защита. Поняв это, ты поймешь, как сделать ее своей. Надо завоевать ее, как ребенка. Секрет прост. Внимание и забота о ней. Постоянное внимание. Стать тем, за кем она захочет спрятаться. Дать ощущение заботы и надежности. Такие мелочи в отношениях решают все. Из них возникает доверие. Женщины ценят это всегда. Вот весь секрет, он прост». 
 
Отрывок из романа «Ирбис» Дмитрий Брилов Мужчины, которые говорят, что жизнь с женщиной
НЕ САХАР - просто не там лижут... Есть mакие людu у коmорых одна душа на двоuх.
Они чувствуют друг друга на рассmоянии... Понuмают друг друга...
С полувзгляда… полуслова…полусmона... Доброе утро Господа и Дамы ☕🥧 Женщине достаточно захотеть, а мужчине надо еще и мочь. Покорность - она в душе. Это дар женщины своему мужчине. И никакие "Ты же знаешь, какой у меня характер" - здесь не допустимы. Этот выбор делается с полным осознанием своих чувств и желаний. Желание в мужчине — это голод, а в женщине — только аппетит. 